預先為未來反抗 ,防將來地鐵加價，而家出閘時一齊大嗌

又可以為未來準備， 又唔想咁順攤畀地鐵賺錢。
而家每一個人出入閘時一齊大嗌，
反對地鐵加價。

又可以發洩不滿，又可以做和理非
入閘嗌一次，出閘嗌一次

其實都ok

效果應該遠超不合作運動， 一日200萬人次就嗌咗200萬句。

齊齊返工嗌一次收工呀一次， 見人嗌你又嗌一次，成個站都即刻生猛曬

同埋最緊要完全合法， 除非政府用緊急法立地鐵站唔準大聲講嘢

大大聲叫反對地鐵加價
又可以掩蓋手足綠卡聲
一舉兩得

超效果

一齊推上去 , 地鐵咁仆街，個個焗住搭地鐵條氣已經好火滾

推

仲有推閘嘅聲

每日一推， 配合所以地鐵不合作運動一齊做